我個friend話自己讀survey, 我問佢點解咁睇唔開讀問卷調查?

為左溝問卷妹?

咁佢點答

讀完係咪做cold call果d

五年一水
到時一grad入政府做問卷
發過豬頭呀